［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

請記住梁天琦信中講到：但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

由6月9日到依家，我地無一樣野爭取到
但中共政府既手段愈黎愈卑劣，所以亦都代表我地過去任何方式既抗爭都係對準左政權
因為中共驚了，開始想快刀斬亂麻，由黑警血腥鎮壓，黑社會斬人，大搜捕 等等，中共只係想我地真正快啲END GAME

所以831你地用任何方式抗爭都好，最緊要留返自己有用既身軀，唔好跌落831所謂既END GAME一戰既陷阱

記住9月初美國國會就會復會，到時就可以直接將香港議題放上國會，仲有10月1日，同埋trump trump講左香港議題已經成為左貿易戰既一部份

我地要做既野好簡單，就係keep住要make noise比世界聽到同見到，咁樣就可以助攻到美國或者聯合國去做野

我發夢係控煙辦，經常係前面，但切記唔好得一個勇字同憤怒而失去理智，梁天琦之前封信都咁樣提我地。

警犬聽日一定放大量鬼係我地當中，我地要更加小心，所以一定要留命同救人，衝既話 我真係唔建議，但兄弟爬山，各有各做，核爆都唔割。

最緊要留命，我地要長期抗爭，只有到抗爭成功一日，先會真正END GAME！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

梁天琦 7月28日的信：

但願我這封信不會來得太遲。

這個夏天炎熱而漫長。每逢周末晚上，我都總會戴上耳機，收聽電台的新聞簡報，憂心香港局勢發展。隔天早上，我就會看到電視的早晨新聞，臨近中午就會讀到報章報道。一次又一次，我看著這些血迹斑斑的畫面，內心滿是悲哀和苦痛。

我知道，我怎樣努力都無法想像你們正在經歷的苦難和身心承受的傷痛。在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

當本應解決社會問題的人選擇冷待，反而熱衷於將香港的命運放上賭桌作政治豪賭，我們需要的，不是以自己寶貴的生命和他們對賭，而是在苦難中煉成堅毅與盼望。

我衷心祈求每個香港人都能夠平安渡過這個歷史關口。

2019 年 7 月 28 日

1

2

3

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

4

5

6

7

12

13

14

15

16

17

18

19

20

831係全球game start咋

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

21

22

24

can't agree more

831 真正game start ，認真出擊

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

27

推

同意

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

就算我地831end game
政府都會唔會end game
最多831俾我地打到狗 咁又點
林鄭都仲係到
佢一日未答應 一日未收皮
我地都無得end

狗係其中一條戰線
但請唔好迷戀full gear嘅阿蛇

In胡錫進we trust!!!!!

831唔係end game，831係同胡錫進搞文宣大日子！

非。常。同。意。
本身聽日係民陣遊行，應該係和理非。大家要諗吓點解政府要反對一個和理非的遊行集會，然後再做咁多嘢去刺激人出來。
經過咁耐，佢哋應該知靠嚇係唔會嚇得到啲人唔出來。
上次8.18一百幾十萬人咁大雨出來都咁和平，加埋人鏈，引哂國際關注但佢又冇得鎮壓。
再講，如果聽日真係去到盡，形勢不可收拾，後日嘅機場同之後嘅罷工罷課會點？
好同意天琦所講：「真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」
保持警覺與思考！
P牌仔甚少留言，有咩講錯請包涵。

天琦！

香港將會成為美國攻略中共嘅橋頭堡

持久戰呀！起碼到1/10

91機場見

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

同意！
不要把仇恨覆蓋眼睛！
我們只要繼續make noise.
已經好有效果

推！！唔好送頭呀！！！